{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022410",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050053",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 해오름풀빌라펜션"
    },
    "text": "仏国寺の近くに位置する新規オープンした一軒家プルビラペンションです。 注意事項としては未成年者の宿泊は不可能であり、客室内では肉類と魚の調理はできません。 プールをご利用の際には保護者の同伴が必須であり、飲食物の持ち込みはできません。 また、ペンション内の什器類使用時は注意が必要で、破損があった場合は損害賠償請求となります。 退室時には簡単な整理と消灯が望まれます。 イベントとしてはぬるま湯とバーベキュー場のご利用が可能で、イベントは23年3月まで(ご利用日基準)です。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎は不可能で、バーベキュー客室のテラスではバーベキュー場をご利用いただけます。 炭とグリルを利用する場合、4~7人基準で30,000ウォンで、8人以上の場合は50,000ウォンです。 幼児は人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。 幼児の場合、24ヶ月以上から追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室情報では個別室内プールで、四季を通じてご利用でき、ぬるま湯も無料でご提供しております。 無料Wi-Fiも利用可能で、ペットは入室できません。 ペンションの施設としては駐車場と無料でレンタルできる消防機、一酸化炭素感知器、火災警報器、そしてカード決済機を保有しています。 ブランコやトランプリンもあり、ボードゲーム、電動自動車、三輪車(幼児用)、バドミントンラケットやシャボン玉も無料でレンタルできます。 入室は15:00で、退室は11:00です。 また、プールビラにはバーベキュー場と常備薬があり、駐車が可能で、ゲームも利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこにありますか？",
            "answer": "このペンションは仏国寺の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では肉類と魚の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "プール利用時には注意事項がありますか？",
            "answer": "はい、プール利用時には保護者の同伴が必須であり、飲食物の持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "什器類の使用時には何に注意が必要ですか？",
            "answer": "什器類の使用時には注意が必要であり、破損があった場合は損害賠償請求となります。"
        },
        {
            "question": "イベントの利用期間はいつまでですか？",
            "answer": "イベントの利用期間は23年3月までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペンションへの送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルを利用する場合、4~7人基準で30,000ウォン、8人以上の場合は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はかかりますか？",
            "answer": "幼児は人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。幼児の場合、24ヶ月以上から追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設について教えてください。",
            "answer": "ペンション内の施設としては駐車場と無料でレンタルできる消防機、一酸化炭素感知器、火災警報器、そしてカード決済機を保有しています。また、ブランコやトランプリンもあり、ボードゲーム、電動自動車、三輪車(幼児用)、バドミントンラケットやシャボン玉も無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "プールビラにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "プールビラにはバーベキュー場と常備薬があり、駐車が可能で、ゲームも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 546
    }
}